與你遇上的一秒何其重要

足可更改我宇宙有多少

我真係一個傻瓜黎

好唔捨得你好愛你好想關心你

今日涼左記得著多件衫,聽日出街小心D

唔知你會唔會睇到呢個POST

在心中.

我愛你